有無工裝 機能風愛好者

大家交流下

早兩日係台灣番黎 見到好多台仔都玩機能風
係台中見到有間local野幾正 又平

講下香港有咩工裝 機能風推介

本身得幾件wtaps,想玩下啲local野

留名跟進

機能風真係好方便 出街袋又唔洗戴

落雨又唔洗擔遮

真呀 最正唔洗帶袋

我知實比人屌 但madness真心唔錯

我都鐘意，不過唔知香港邊度大得買

有

純個人留意

Reach Inhere Goopimade 都幾好
不過台仔Goopimade都貴貴地

reach老闆深藍
佢個牌子st.roller淘寶有

咁唔買了

竟然 好彩無買過

個人黎講好中意noke ACG

同以前比差左好多
D cutting又唔岩亞洲人 又窄又長

ACG都正 不過太少款

Inhere d野抄人抄上心口wo
完全冇個人design

軍工裝仲可以留意埋台牌marksmans 出果條褲極正

圖1係inhere既褲
圖2係beams plus既2 pleated chino

個cutting, design都一撚樣

屌啊 之前都有買過下

呀湯 不了

咁當我無講過

有冇人買過lakh supply? d野得唔得?

男人始終唔鍾忘帶袋

仲衰撚過sadness完全係抄

唔知點解我麻麻

入咗件早排goopimade週年出嘅anorak

432入？

係

有冇邊d工裝牌子唔太貴質素又ok嘅推介

其實goopi 都唔係咁好 啲料麻麻地 洗完起粒粒

真呀ching

早排去大阪買左2條work pants
big john worldwide workers series

Acronym撚召喚

Inhere都講得出
我買carhartt好過

Lm

當我無講過 我lap眼望過佢ig咋 無認真睇
Carhartt要買WIP

台灣 wisdom果D都靚，不過真係好撚貴

techwear

goopimade 香港好似淨係得432有得入？
成撚日玩飢餓營銷

假設你考試抄全班最高分嗰個都可以唔高分，咁你死咗佢算啦

而家就係抄全班最高分個個但老師一見到你個名就知唔係你做 全部岩哂又點 都係0分

有冇ching 知香港邊度有得買stone island

K11 Musea 有Stone Island

Thx ching

一直都懷疑佢係藍
呢大半年無論咩事都無撐過示威者或者屌過政府,原來真係藍
好彩無買過佢D野

我入左周年第一炮出果件風褸, 真心高質

我哋應該同一件
半拉鏈嘛？我買咗綠色

機能風來講日本Alk Phenix (高階) 都好正,雖然偏貴
Phenix(普通版) 有部分產品都平靚正

下 真係？
好彩好耐無去買野

唔係,再早少少出全拉鏈果件 我都係買左軍綠色
不過發覺GOOPIMADE D野CUTTING鍾意出落肩同長身
小弟身型差, 好勉強先著到

你講嗰d係機能風咩
acronym , sisp la

我幾鍾意佢呢種cutting
少少oversize

432果件Goopimade想買 無黑色 得番綠/沙色

邊件？

on9 寫到明
「2pleated」 「chino」
唔係咁設計咁你想點設計
每一個brand都係咁出架啦
你咁計beams plus都係抄 抄vintage既褲
認識下d衣物好嗎？

不過真係 佢係成日抄人野
舊時d牛仔褸就真係visvim喇

下屌 介唔介意講多少少

唔知你比膠做咩
我而家係叫你認識下D衣物
條條褲都一撚樣 點樣叫做抄呢?
用下個腦啦
抄D SIGNATURE既野先可以叫做抄啦下話?

呢條褲都算係beams plus 近年幾singature既item之一
2018年比大陸樂著紅左 忡出埋corduroy同羊毛料

我既理解係
每條褲個版型都唔同 呢條褲既design就係佢既cutting 同褲頭個pocket
咁佢跟足哂造番條一模一樣既出黎 就係抄

Btw呢d好主觀，大家對抄襲把尺唔同姐，知道唔好買呢間就得

3D Pullover jacket

新出TNF 倉石一樹 都幾正

btw 有無人買過樓主講既台仔JKS ,
見真係幾抵玩
但網購無得試無得睇 驚中伏

手足風

機能風推reindee lusion
工裝可以睇下粘程崴

垃圾黎，抄款抄到十足十。cool潮流生活網仲推佢個垃圾牌子

真抄wtaps抄到出曬面
佢真係搞自己個牌子 點鮮又係咁著wtaps
真係唔明佢諗咩

Thanks bro

抄款呃人買啦，見唔少人買真係on99。

崴哥真係有心搞自己個品牌，你可以睇下佢啲產品

屌，原本見佢啲野好似幾靚想去行下

最攞命係打成千字講啲產品有幾用心整，咪又係左抄右抄

我之前都有著開techwear
不過今年唔太敢著,因為我買D款好多一係全黑先好睇 一係戰術背心，比朋友話似便衣狗

仲要好多人當佢神咁拜

RL OK喎

432hz 都有好多正野，佢有代理一個台灣牌子叫goopimade,幾高質

係價錢唔貴
著緊佢既機能褲

都係上網買之後寄過黎？

可以上網買亦可以係香港代理買

見佢有條belt既袋幾過癮

你上網買會多款啲

玩開gay撚風

有冇人買過goopimade既Product 質素如何
想入件pullover

有冇玩機能既巴打有眼鏡介紹 搵好耐都搵唔到一副襯做忍者既眼鏡

垃圾抄款

5k幾

係咪抄得唔錯

JKS 真心OK

其實係咪都係淘寶貨？

我發覺有啲可能係
但佢大部分都去廠自己整

估唔到喎，我記得有台灣youtuber推介過JKS

我睇佢個FB PRIVATE GROUP 個老闆好似真係有去搵貨番黎

買到先算

之前都諗過入手佢啲工裝褲，不過機緣巧合之下係台北另一間入手左

咁點樣分邊D係淘寶貨邊D係台灣貨

著開carhartt褲

你見佢寫明 JKS /AGILITY 果啲就係佢自家
咩咩日韓街頭果啲就淘寶

Lakh supply 果件 vest唔錯
有冇人分享下點襯

感謝

呢款vest我覺得著起 有尼龍/風褸之類質地既衛衣外會好睇d (純棉會無咁match)
見有d 人襯恤衫/tee 怪怪地

Thanks

kuboraum, mykita x damir doma

一9般

或者簡單啲 一件淨色crewneck

Kuboraum香港冇乜款

去ink clothing睇下

2018年買咗件軍綠色好正
有次去英國行nike個職員都話件褸正

有無圖睇下

係幾正

好多袋 後面仲有個大袋

呢件都正呀

依件先係經典
我都入左 重有另一件pullover

呢D天價貨，小市民買唔起

對上嗰次睇7K定8K？唔太記得

四千尾

兩個月前見人放件pullover US XXL $4000

10袋喎
Pullover正常啦 但我好中意

Carhartt？

Carhartt 正

Nigel cabourn

仲有and wander ，同club stubborn

好貴
and wander 人生暫時淨係買左一個背包同一件pullover

Club Stubborn抵玩

Tom好7
仲7過打版樂

佢對大細眼

日本買退埋税$2000
9月買咗對

但係佢超少貨，次次好快就會out of stock

我都係撞啱見到佢update ig先買到

佢D質料如何？
之前唔知發咩癲，買咗幾條workware既褲，質料超差，洗一次，條褲即刻唔挺身，橡巾頭都斷埋

係，我想買and wander既羽絨

要睇吓咩款，我買過兩件外套都算用料紮實，但裇衫就真係薄撚過閪

之前睇佢Juksu街星訪問啲英文發法好尷尬讀到錯撚哂

機能風
依個名好柒

工裝同機能風應該分返開討論
雖然近年兩者既元素經常擺係一齊

不過係度都要恥笑下d香港班傻鳩呀叔幫湯哥賺錢著佢既Wtaps

上身Wtaps 下身marksman 鞋hokaoneone個d

係囉 Marksman真係⋯⋯

依家撈埋都唔係好多人討論,
同一個帖討論曬會多D交流

有冇巴打玩Acronym, SISP 交流吓，好少係街上面見到有人著

有冇啲高質cargo pants(類似m65)推介
最好1千樓下

反而粘程崴出個啲款，香港冇咩人著用

出埋啲垃圾產品又貴，班友仲仆去買

如果係真Wtaps fans 我真係唔撚明

寧願比貴啲買Wtaps都唔買佢個牌子啦見淘寶有賣，班友係咪吹捧佢個牌子

都唔算貴 嵗gor嗰brand
幾正

傻閪先著
嗰個janjan日日打晒飛機

上次出個條工人褲幾正
但買唔到

我鐘意條工裝褲多啲
兩隻色有哂

有冇其他brand推介，呢條已經賣晒

想要咩cutting先？

真心正，佢真係有心整
唔似得啲抄款
佢啲打底背心好正

等緊佢出短cargo🤤🤤🤤
Workware都依個價 但7好撚多

應該會出，見佢本身都有著開

好難揾到依個價 依個質素嘅cargo
但今次件half zip麻麻

都係直腳闊闊地

咁又係，一般啦今次件zip。
期待佢更多既產品

試下Carhartt?
都唔錯

上身TNF for sure
下身有時acg 有時是撚彈

已有carhartt

講緊P字頭果個牌子定M字頭?

P字頭
M字頭嗰個係佢嘅朋友嘅

咁你地講緊件P 字頭 half zip 係聽日出果件？

係啊係啊
M字頭就算啦

我都心大心細買唔買...香港天氣就快熱 買完都無機會著...

M字頭d 野唔掂？

唔撚掂

一定有機會著既，但相對次數唔會多囉，香港呢架真係唔凍咁濟

M字頭個間就算柒數啦，唔好浪費金錢，又貴又抄款。

中環landmark隔離有間

啲料好伏 我試過 又貴

M字有冇咩hints 唔知講緊邊間

你seach altom_777就會見到
但唔好買

點解你會買

唔夠高著呢啲好7

Fd送
見我鐘意wtap嗰類

唔夠高就著咩都7
利申得米7

咁都好d

算啦 留返d 錢買夏天款

好彩未買過m 字頭

仲有邊d 高質台牌值得留意？

btw 原來我問緊個m 字頭係另一個
我想問係mania crew

Maniacrew 可以

我就好奇緊 m字牌湯哥我上面笑緊
台仔wei仲有邊間m字店

著開Stone Island

個價唔係個個玩得起

SISP 成日其實有折好抵玩吓
Acronym 就原價買到都偷笑

有冇人玩開 Nigel cabourn (唔係指鞋）同nanamica

仲有無其他外國貴少少既牌子係係有玩開

之前仲有買咗一條denim military pant

幾靚喎啲野

求機能褲牌子 唔好太貴

無買NANAMICA, 淨係買左TNF Purple

reindee lusion

Maniacrew都麻麻

我

有冇女裝好推介. 想搵啲靚嘅

女裝真係好似無咩

想搵啲靚嘅女裝真係好難男嘅就多選擇

想搵番一條workware既overall
但已經係舊款
有冇巴打有又想放M/L碼

想問LAKH supply既質素好唔好